最近一次同男/女友鬧交係因咩事？

分享下自己同另一半最近一次因咩事嘈交
然後又點和好翻。

未同女朋友吵過

佢帶條女返嚟喺我哋張床扑嘢
我嬲到喊
之後佢話冇下次我就心軟願諒佢

未試過有女朋友

我左手話唔想幫我

唔記得買桃味乳酪

佢喺條街叫我下次剃毛